iphone 12 pro max 上台好定apple 直接買？

聽講話上台$500 100G 5G ，但係好似？有三年合約。定係直接喺蘋果買抵啲？

去apple store上台

smartone 5G 100gb兩年約 344蚊

換12pro唔用5G

咁又唔貴喎，聽講200GB 先夠用玩都要